Tesla 苦主 還好嗎

不如問下nvda

發現清咗倉再隔岸觀火咁過癮

你見過慢慢爬升
終於比你地見 垂直線過山車

488 5股
仲要冇工番

清倉食花生

輸左成皮

一路睇住個市跌一路睇住連登仔痛苦鳩叫，真係別有一番風味

割

下星期又有好戲睇，開市準時買定花生爆谷

開始有返3月個陣既感覺

苦主：正股驚西咩 del app SH兩年 睇下邊個係最後贏家

最後都係輸 無啦 經歷過99年嘅就明個泡有幾誇張 俾你好彩高位走到就話唔好彩嘅就坐十年都未必回到本 佢而家個位係要計埋食曬起碼7成自動駕駛市場 如果用基本面就好難啦 大家炒完好走

入唔到Sp500..盤後又跌6%

股票真係炒消息多過睇實力。

我知係好仆街
但係真係好 · 撚 · 爽 · 呀

但其他股票俾Tesla搞到無得升，你都怪唔晒佢地高追。

等待中

點解唔好

仲等緊星期2買呢

你 最近還好嗎
尚愛看馬克斯吹水嗎？

緊張嗎